唔開心到想嘔

最近被分手，本身冷戰已經有一日係咁，呢排無晒胃口，但因為要番工所以逼自己點都食少少，總之一路番工一路想嘔，不過未試過嘔到野岀黎全部乾嘔
同埋好似有野壓住個心咁，好想下下都深呼吸去放鬆，好撚辛苦

咁後生就有咗BB

我都係咁 最慘係我要讀書

無可能，岩岩先黎完M

都係分手？

係

讀書上堂會分心諗起仲慘

得都試過 太唔開心會不停反胃頭暈

好想不停乾嘔，食左野又唔想嘔岀黎，胃酸好乸